世上有無浪子回頭？包括偷影女人腳，賭錢

係我既未婚夫
求屌醒

想我點屌

黃賭毒 最撚難戒嘅野

嗯，死撚得

你識佢係咁就應該唔介意 如果唔係就唔應該結

無

你愛佢就應該包容佢

我中撚哂，係咪應該即刻仆街死

搵我

等我屌醒你
你未婚夫先會明同醒

你一開始就知定最近先知？

最近，以我所知係近排先攪d咁既野

係咪甩唔到，跟一世？

其他唔知 賭一定係